點解得倫敦金冇巴黎金紐約金

咪撚戇鳩啦

荃灣金 北角金 中環金 沙田金